MBP上唔到網點搞

部機上年先買 平時都知chrome死咗架喇
但最近要用zoom上堂先發現原來部機除咗firefox
其他applications都上唔到網
skype、facetime、safari、chrome、卡巴斯基、zoom都failed to connect
但firefox又正常使用中喎？？？？？
有冇好心巴打指教下，用唔到zoom呢個sem凍過水

Chrome:

Safari:

卡巴斯基:

Skype: (個msg send撚咗4日都send唔出)

Zoom:

MacBook Pro 係咪咁難串
唔好係咪都縮寫啦，好難明架

用左5, 6年都未試過
最近有無updated咩

sorry見好多ching都係咁寫
以為大家都明

btw firefox正常運作之圖

我以前都用咗幾年macbook pro但都冇事
最近冇update過嘢啊 可能好一陣子之前有
因為我無視咗呢個問題好耐
不過都好耐冇update過嘢了 因為上唔到網
我而家係mojave version 10.14.6

裝過有冇用 ? 係咪上網permission 冇比 ?

利申 : 鳩up 冇用macbook

部機得你用?
權限有無check過?
Antivirus setting 有無改過?
去Genius bar問下
就咁估好難知係咩事

重開機

聽落似有security setting block左 internet access. 你睇下有無setting改左先

Uninstall 個雞巴司機啦，佢扑晒你啲網絡..

zoom我就重裝過無用
chrome冇重裝但reset to default咗都冇用
skype重裝過又係無用

睇咗了 我個firewall係off的 部機係得我一個用
試下有冇就手啲嘅方法搞先
去genius bar佢都係幫我洗機重裝系統 /.\

而家try下先 我都覺佢鬼鬼哋

感謝巴打
uninstall後已解決!!!!!!!
拯救咗我呢個sem

屌 好撚on9

上唔到網就解決所有問題